中意左個這麼近那麼遠既男仔 （文長）

（為左保護當事人，故事發展、背景同現實有小部分出入。）

訓唔著，來同大家分享下我既個人故事。

是咁的，我今年廿歲，女，仲係a0。廿年來都好容易對異性產生好感，但真正暗戀、中意過既人只得2個。

講下第一個既背景，佢係我中學時既同學，讀書好叻，但係個怪人；容易衝動，係班上面存在感好強。我地表面上完全0交流，但係中五個年我用情信同佢表左白，佢係一星期後回信拒絕，成件事來得快去得快，係我未來得切灰鳩時，件事就咁默默地沉左底，我連封信都唔見埋。

畢業後生活重心去左大學到，個段日子對愛情完全無任何想法同期望，但間唔中見到朋友為情而苦、而自己兩袖清風時，都會空虛同孤獨。

後來因為一d event識左個男仔，同上一個無論係外型定係性格有異曲同工之妙。但佢外型更加出色，身邊圍住好多囡囡，本身我只係係現場起哄式捧下佢，但返到屋企就發現自己難以忘懷佢既身影。

一開始我同普通少女無咩分別，都係stalk下佢fb、同朋友花痴下佢d相。會因為見到佢同某個女仔好多合照絕望；仍都會因為知道左個女仔係佢親妹而心花怒放，不過始終唔夠膽直接msg佢。

之後有半年時間無聯絡，當我以為自己已經放棄時，佢既朋友約我去幫佢地做d野。知道有得見返佢我超開心，啦啦聲買左新衫、拎返起十年無用過既化妝品出來、晨早8點就起身夾頭，扮到靚一靚先出門口。中間我一直同自己洗腦話：我只係想尊重我曾經擁有既感情，唔係為左佢、唔係為左佢... 唔知係咪自我洗腦成功，由見到佢到完場時我都自問冷靜（仍可能係我進入左工作mode)，做好左我既工作。

正當我想用我既專業形象為哩段愛情畫下句號時，佢默默地將我既書包揹上身，我來唔切講唔該時個心臟已經漏跳一拍。

佢問我「之後你會去邊？」
「仲有野做要走先。」
「你會同佢一起食飯？」佢問我朋友。
「唔會啊，我地分開行，佢自己一個走。」我朋友答。
「吓，你要走啦？唔同我地一齊行啊？」
唔知你地想唔想像到當時既我塊臉有幾紅，反正我已經忘記左最後我係點答既就走左。

返到屋企我主動fb msg佢今日既資料，佢多謝我今日既幫忙，話以後要多多指教，早d訓；我客套地回覆左後，又再次回到半年前見到佢online就會臉頰發熱既日子。
.
.
.
.
就係咁，完得好突然，但亦勝在佢仲未完，多謝你睇到哩到。有咩進展我會來更新，如果你有咩意見俾到我既，歡迎留言，想來取下暖既都ok嫁。

咁追到未？

未啊，依家又無曬聯絡，我自己無好主動地出擊；佢應下唔應下咁lor

加油

吓?
完左嫁喇? 冇下文?

Ff到呢...